你好，我是何鴻燊

現在互聯網謠傳我已經死了，其實並沒有，我的思維現在被拘留在何家實驗室裏，通過意念控制電腦給你發了信息，急需十萬元找到保安救我出去澄清事實，待事成之後，教授你賭博大道，商業奧祕，絕不虧待你，我的支付寶賬號就是我連登ID。

經典

親 我馬上打款哦

食完飯都噴出嚟

後數快得唔得

打左款，仲未收到pm，係唔係報得警？

推 救救燊哥哥

已入數👌

入咗

何家公雞何家猜

入左

幻覺， 一定係幻覺

新哥